1. He creado un nuevo pod.
2. He recreado y lanzado una nueva version con el file deployment.yaml
3. He hecho un rollout con el siguiente comando: kubectl rollout status deployment nginx-deployment
4. He visto el historico: kubectl rollout history deployment nginx-deployment
5. He hecho un rollback: kubectl rollout undo deployment nginx-deployment -to-revision=2

Adjunto imagenes en un pdf.

